# Coincheckgo 

Tại Coincheckgo, bạn có thể tìm hiểu về giá, khối lượng giao dịch, vốn hóa thị trường và nhiều thông tin khác về tiền điện tử.
- Email: info@coincheckgo.com

mang vô thiên lủng Công trình NFT Marketplace ngoài kia, và Paras đã chọn một hướng đi khác, quy tụ vào thu thập thẻ, 1 thị hiếu đã với từ những năm 80.

các thẻ được bán trên Paras không chỉ là NFT, chúng mang chủ đề hoặc truyền thuyết. Bằng cách thức này, những thẻ điện tử trên Paras rất phong phú mang các câu chuyện để đọc và bối cảnh để người sưu tập khám phá.

hiện giờ, thẻ trên Paras tương đối tốt, cao nhất có nhẽ khoảng 15 GAS, phải chăng nhất khoảng 0,5 GAS .

https://coincheckgo.com/

https://gab.com/coincheckgo

https://www.deviantart.com/coincheckgo

https://ok.ru/profile/582790262398/statuses/154781480026238
